提醒自己：唔可以習慣，唔可以麻木，唔可以放棄！

真香港人唔可以忘記兩個名字：周梓樂，陳彥霖。

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

個個post都見到你條人血饅頭撚